{
  "$29/mo": "$29/mo",
  "$99/mo": "$99/mo",
  "({lang.nativeName})": "({lang.nativeName})",
  "-": "-",
  "1": "1",
  "123 Blockchain Avenue, Innovation City": "123 Blockchain Avenue, Innovation City",
  "2": "2",
  "24/7 monitoring": "24/7 모니터링",
  "3": "3",
  "Agricultural Insurance": "농업 보험",
  "All policy terms and conditions are stored on the blockchain, ensuring complete transparency and immutability.": "모든 정책 조건은 블록체인에 저장되어 완전한 투명성과 불변성을 보장합니다.",
  "Automatic Claims": "자동 청구",
  "Automatic claims processing": "자동 청구 처리",
  "Automatic refunds": "자동 환불",
  "Basic": "기본",
  "Blockchain-Powered Insurance Benefits": "블록체인 기반 보험 혜택",
  "Blockchain-Powered Insurance for Everything": "모든 것을 위한 블록체인 기반 보험",
  "Blockchain-based insurance uses smart contracts to automate policy management and claims processing. You pay premiums in cryptocurrency or traditional currency, and the policy terms are stored on the blockchain. When a covered event occurs (verified by data sources like IoT devices, weather data, or official reports), the smart contract automatically processes your claim and issues payment without manual intervention.": "블록체인 기반 보험은 스마트 계약을 사용하여 정책 관리 및 청구 처리를 자동화합니다. 암호화폐 또는 기존 통화로 보험료를 지불하고 정책 조건은 블록체인에 저장됩니다. 보험 적용 대상 이벤트가 발생하면 (IoT 장치, 날씨 데이터 또는 공식 보고서와 같은 데이터 소스에 의해 확인됨) 스마트 계약은 자동으로 청구를 처리하고 수동 개입 없이 지불을 발행합니다.",
  "Blockchain-based life policies": "블록체인 기반 생명 보험",
  "Blockchain-based life policies with automatic execution and cryptocurrency death benefits.": "자동 실행 및 암호화폐 사망 보험금이 포함된 블록체인 기반 생명 보험.",
  "Business": "비즈니스",
  "Business Insurance": "비즈니스 보험",
  "COVID-19 coverage": "COVID-19 보장",
  "Can I pay premiums in cryptocurrency?": "암호화폐로 보험료를 지불할 수 있나요?",
  "Car Insurance": "자동차 보험",
  "Choose Coverage": "보장 범위 선택",
  "Choose the coverage that fits your needs with flexible payment options.": "유연한 지불 옵션으로 귀하의 필요에 맞는 보장 범위를 선택하십시오.",
  "Close": "닫기",
  "Concert/sports event insurance": "콘서트/스포츠 이벤트 보험",
  "Contact": "문의하기",
  "Contact Sales": "영업팀에 문의",
  "Coverage for event cancellations or disruptions with automatic refunds.": "자동 환불을 통한 이벤트 취소 또는 중단에 대한 보장.",
  "Coverage for funds invested in decentralized finance protocols against hacks or exploits.": "해킹 또는 악용으로부터 분산형 금융 프로토콜에 투자된 자금에 대한 보장.",
  "Crop and livestock insurance with automatic claims based on weather data.": "날씨 데이터를 기반으로 한 자동 청구를 통한 농작물 및 가축 보험.",
  "Crop insurance": "농작물 보험",
  "Crypto Insurance": "암호화폐 보험",
  "Crypto Payments": "암호화폐 결제",
  "Crypto Wallet Protection": "암호화폐 지갑 보호",
  "Cryptocurrency death benefits": "암호화폐 사망 보험금",
  "Custom": "맞춤형",
  "Custom coverage limits": "맞춤형 보장 한도",
  "Custom risk assessment": "맞춤형 위험 평가",
  "Cybersecurity insurance": "사이버 보안 보험",
  "DeFi Protocol Insurance": "DeFi 프로토콜 보험",
  "DeFi health savings": "DeFi 건강 저축",
  "Decentralized claims auditing": "분산형 청구 감사",
  "Decentralized medical records": "분산형 의료 기록",
  "Decentralized medical records and usage-based premiums with DeFi health savings.": "DeFi 건강 저축을 통한 분산형 의료 기록 및 사용량 기반 보험료.",
  "Dedicated account manager": "전담 계정 관리자",
  "Detecting...": "감지 중...",
  "Digital Assets": "디지털 자산",
  "Disaster response insurance": "재난 대응 보험",
  "Email": "이메일",
  "Employee benefits": "직원 복지",
  "Enter your email": "이메일을 입력하세요",
  "Enter your message": "메시지를 입력하세요",
  "Enter your name": "이름을 입력하세요",
  "Enterprise": "엔터프라이즈",
  "Esports tournament coverage and in-game asset insurance.": "이스포츠 토너먼트 보장 및 게임 내 자산 보험.",
  "Event Insurance": "이벤트 보험",
  "Exchange Insurance": "거래소 보험",
  "Explore our innovative blockchain-powered insurance categories": "혁신적인 블록체인 기반 보험 카테고리를 살펴보세요",
  "FAQ": "FAQ",
  "Features": "기능",
  "Find answers to common questions about our blockchain-based insurance services.": "블록체인 기반 보험 서비스에 대한 일반적인 질문에 대한 답변을 찾아보세요.",
  "Flight delay compensation": "항공편 지연 보상",
  "Flight delay compensation and lost luggage coverage with automatic claims processing.": "자동 청구 처리를 통한 항공편 지연 보상 및 수하물 분실 보장.",
  "For businesses & institutions": "기업 및 기관용",
  "For individual coverage": "개인 보장용",
  "For multiple assets": "다중 자산용",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "From crypto to cars, health to homes - protect what matters with our innovative blockchain insurance solutions.": "암호화폐에서 자동차, 건강에서 가정까지 - 혁신적인 블록체인 보험 솔루션으로 중요한 것을 보호하십시오.",
  "Gaming & Esports": "게임 및 이스포츠",
  "Get Coverage Now": "지금 보장 받기",
  "Get Started": "시작하기",
  "Get in Touch": "문의하기",
  "Have questions about our insurance solutions? Our team is here to help.": "보험 솔루션에 대해 궁금한 점이 있으신가요? 저희 팀이 도와드리겠습니다.",
  "Health Insurance": "건강 보험",
  "Home Insurance": "주택 보험",
  "How It Works": "작동 방식",
  "How are premiums calculated?": "보험료는 어떻게 계산되나요?",
  "How do I file a claim?": "청구는 어떻게 하나요?",
  "How does blockchain-based insurance work?": "블록체인 기반 보험은 어떻게 작동하나요?",
  "In-game asset protection": "게임 내 자산 보호",
  "Insurance": "보험",
  "Insurance Solutions": "보험 솔루션",
  "Learn More": "더 알아보기",
  "Life Insurance": "생명 보험",
  "Livestock insurance": "가축 보험",
  "Lost luggage coverage": "수하물 분실 보장",
  "Many claims are processed automatically through our smart contract system when verified data confirms a covered event. For claims that require additional verification, simply log into your account dashboard, navigate to the claims section, and follow the guided process. You'll need to provide details about the incident and any required documentation. Our team reviews manual claims promptly, typically within 24-48 hours.": "많은 청구가 검증된 데이터가 보험 적용 대상 이벤트를 확인하면 스마트 계약 시스템을 통해 자동으로 처리됩니다. 추가 확인이 필요한 청구의 경우 계정 대시보드에 로그인하여 청구 섹션으로 이동하여 안내된 프로세스를 따르십시오. 사건에 대한 세부 정보와 필요한 문서를 제공해야 합니다. 저희 팀은 일반적으로 24-48시간 이내에 수동 청구를 신속하게 검토합니다.",
  "Market value insurance": "시장 가치 보험",
  "Message": "메시지",
  "More": "더보기",
  "More pages": "더 많은 페이지",
  "NFT Insurance": "NFT 보험",
  "NFT theft protection": "NFT 도난 방지",
  "Name": "이름",
  "Next": "다음",
  "Next slide": "다음 슬라이드",
  "No languages found": "언어를 찾을 수 없습니다",
  "Our blockchain-powered insurance process is simple, transparent, and efficient": "블록체인 기반 보험 프로세스는 간단하고 투명하며 효율적입니다.",
  "Our insurance solutions leverage blockchain technology for transparency, efficiency, and security.": "당사의 보험 솔루션은 투명성, 효율성 및 보안을 위해 블록체인 기술을 활용합니다.",
  "Pay premiums and receive claims in cryptocurrency or stablecoins with lower fees and faster processing.": "더 낮은 수수료와 더 빠른 처리 속도로 암호화폐 또는 스테이블 코인으로 보험료를 지불하고 청구를 받으십시오.",
  "Pay-per-mile insurance": "주행 거리당 보험",
  "Personal": "개인",
  "Popular": "인기",
  "Premium": "프리미엄",
  "Premiums are calculated based on several factors including the value of assets being insured, the specific risks being covered, historical data, and real-time risk assessment. For certain insurance types like car or health insurance, we can use data from connected devices to offer usage-based pricing that rewards safe behavior with lower premiums. We offer personalized quotes after a brief risk assessment.": "보험료는 보험에 가입된 자산의 가치, 보장되는 특정 위험, 과거 데이터 및 실시간 위험 평가를 포함한 여러 요소를 기반으로 계산됩니다. 자동차 또는 건강 보험과 같은 특정 보험 유형의 경우 연결된 장치의 데이터를 사용하여 안전한 행동에 더 낮은 보험료로 보상하는 사용량 기반 가격을 제공할 수 있습니다. 간단한 위험 평가 후 개인화된 견적을 제공합니다.",
  "Previous": "이전",
  "Previous slide": "이전 슬라이드",
  "Pricing": "가격",
  "Priority claims processing": "우선 청구 처리",
  "Privacy": "개인 정보 보호",
  "Protect your Non-Fungible Tokens against theft, damage, or market volatility.": "도난, 손상 또는 시장 변동성으로부터 대체 불가능한 토큰을 보호하십시오.",
  "Protect your digital investments against hacks, theft, and smart contract failures.": "해킹, 도난 및 스마트 계약 실패로부터 디지털 투자를 보호하십시오.",
  "Renters insurance": "세입자 보험",
  "Rug pull protection": "러그 풀 보호",
  "SafeSense": "SafeSense",
  "Select from our range of insurance categories and customize your coverage to fit your needs.": "다양한 보험 카테고리에서 선택하고 필요에 맞게 보장 범위를 사용자 정의하십시오.",
  "Send Message": "메시지 보내기",
  "Simple, Transparent Pricing": "간단하고 투명한 가격",
  "Single insurance category": "단일 보험 카테고리",
  "Smart Contract Policy": "스마트 계약 정책",
  "Smart contract failure coverage": "스마트 계약 실패 보장",
  "Smart contract integration": "스마트 계약 통합",
  "Smart contracts automatically process and pay out claims when verified conditions are met, eliminating delays.": "스마트 계약은 검증된 조건이 충족되면 자동으로 청구를 처리하고 지불하여 지연을 제거합니다.",
  "Smart contracts for employee benefits and supply chain insurance with automatic claims.": "자동 청구를 통한 직원 복지 및 공급망 보험을 위한 스마트 계약.",
  "Smart home integration": "스마트 홈 통합",
  "Smart home integration with IoT sensors for automatic damage detection and claims.": "자동 손상 감지 및 청구를 위한 IoT 센서와의 스마트 홈 통합.",
  "Smart telematics-based claims and pay-per-mile options with automatic payouts.": "자동 지급을 통한 스마트 텔레매틱스 기반 청구 및 주행 거리당 옵션.",
  "Supply chain insurance": "공급망 보험",
  "Survival insurance": "생존 보험",
  "Technical issue coverage": "기술적 문제 보장",
  "Telematics-based claims": "텔레매틱스 기반 청구",
  "Terms": "약관",
  "Toggle Sidebar": "사이드바 전환",
  "Toggle theme": "테마 전환",
  "Tournament insurance": "토너먼트 보험",
  "Translating content": "콘텐츠 번역 중",
  "Translating to {languages[language]?.nativeName || language}...": "{languages[language]?.nativeName || language}(으)로 번역 중...",
  "Transparent Policies": "투명한 정책",
  "Travel Insurance": "여행자 보험",
  "Unlimited insurance categories": "무제한 보험 카테고리",
  "Up to $10,000 coverage": "최대 $10,000 보장",
  "Up to $100,000 coverage": "최대 $100,000 보장",
  "Up to 3 insurance categories": "최대 3개의 보험 카테고리",
  "Usage-based premiums": "사용량 기반 보험료",
  "View All Insurance Types": "모든 보험 유형 보기",
  "We offer comprehensive coverage across multiple categories including crypto assets, vehicles, homes, health, travel, business assets, intellectual property, NFTs, pets, and more. Each insurance type has specific coverage options tailored to the unique risks of that asset class. Contact us for a complete list of covered assets in your area of interest.": "당사는 암호화폐 자산, 차량, 주택, 건강, 여행, 비즈니스 자산, 지적 재산, NFT, 애완 동물 등을 포함한 여러 범주에 걸쳐 포괄적인 보장을 제공합니다. 각 보험 유형에는 해당 자산 클래스의 고유한 위험에 맞춘 특정 보장 옵션이 있습니다. 관심 있는 분야에서 보장되는 자산의 전체 목록은 당사에 문의하십시오.",
  "Weather data triggers": "날씨 데이터 트리거",
  "Wedding insurance": "결혼 보험",
  "What types of assets do you cover?": "어떤 유형의 자산을 보장합니까?",
  "When a covered event occurs, verified by real-world data, your claim is automatically processed and paid.": "실제 데이터로 확인된 보험 적용 대상 이벤트가 발생하면 청구가 자동으로 처리되고 지불됩니다.",
  "Yes, we accept premium payments in major cryptocurrencies including Bitcoin, Ethereum, and stablecoins like USDC and DAI. We also offer traditional payment methods for those who prefer them. Cryptocurrency payments often result in lower fees and faster processing times for both premiums and claims.": "예, Bitcoin, Ethereum 및 USDC 및 DAI와 같은 스테이블 코인을 포함한 주요 암호화폐로 보험료 지불을 허용합니다. 또한 선호하는 사람들을 위해 기존 지불 방법도 제공합니다. 암호화폐 결제는 종종 더 낮은 수수료와 보험료 및 청구 모두에 대한 더 빠른 처리 시간을 제공합니다.",
  "Yield farming insurance": "Yield farming 보험",
  "Your policy is created as a smart contract on the blockchain, ensuring transparency and immutability.": "귀하의 정책은 블록체인의 스마트 계약으로 생성되어 투명성과 불변성을 보장합니다.",
  "h-8 w-8 text-primary": "h-8 w-8 text-primary",
  "react-world-flags": "react-world-flags",
  "setShowAll(true)}\n                className=\"flex items-center justify-center w-full px-3 py-2 text-sm text-primary hover:bg-muted border-t\"\n              >\n                Show all languages": "setShowAll(true)}\n                className=\"flex items-center justify-center w-full px-3 py-2 text-sm text-primary hover:bg-muted border-t\"\n              >\n                모든 언어 표시",
  "support@safesense.com": "support@safesense.com",
  "© 2025 SafeSense. All rights reserved.": "© 2025 SafeSense. All rights reserved."
}